啲人係咪好鐘意撚9啲A0?

撩完人撚完人就派張朋友卡
係咪好好玩?

可能真係好好玩
如果唔係點解我次次被人當狗咁撚

未拍過拖已經對戀愛好絕望

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

玩唔透個game

願榮光歸香港

以後都會咁人就係賤

之前一直妄想真心換真愛
真係蠢過啲藍屍

好彩我樣衰+冇人緣

係。

畀人賣豬仔.gif

啱吖，巴定絲都係咁話。

呢個唔關事嘅
係我多人渣埋身

同搵工一樣
你無經驗就預左俾人撚啦

積下福 放過人啦好嘛

以前就有，我而家好專一。
但話你知，A0最好唔好話俾D唔熟嘅人知啦，保護返自己。

所以被人撚得多要學精
想拍個拖都咁難

收到

可以求其話拍過一個，唔係好鍾意所以分左，起碼唔會咁易成為被撚目標，真係鍾意你都唔會介意你A幾。。

利申：細個被撚，之後撚人，而家玩完

人唔係人渣,要唔要我?

次次都俾人撚到體無完膚

利申：A0

點解你會幻想會有人鐘意呢

吾為樣衰也
汝被撚因型矣?

原來要咁玩

佛系啦 隨緣

以後唔好比人知自己A0

因為啲仆街有意令人誤會

申 同是a0 31

點樣撚法 可唔可以分享下

利申a0仔 俾人撚下嘅機會都冇

係唔識同女仔溝通

其實好難話唔俾人知 傾落計人地都會知

Fake it til u make it

Errr,er errrr,er,errr er,er
I can't find a right
唔好搞我後面
btw我都係,不過本身樣衰搞到冇人主動埋我身,本身又要勁內向

sad but ture

你係巴打？巴打唔洗扮啦，做小鮮肉小奶狗咪得 lor

我好多偏樣衰既中同巴打，而家好多練得特別大隻，D現任都唔錯架。

屌 以為自己開post

撚都唔撚9我油頭毒撚A09啦
鄙視 笑9 就有
不過間唔中有西面，正

唔好啊 諗住求其拍住先都可能有感情ga 要考慮清楚 。
ps 本身咁既心態入局 ，宜家搞到亂糟糟...

望住身邊周圍既人拍拖
愈望愈唔敢拍

如果你中學讀男校，大學讀毒撚科
佢地應該會體諒

俾我溝下

你都係想揸波啫

有錢你驚無女埋身咩

咁似我嘅
利申 A0絲 早兩日比人撚完

同你做frd 然後同你講啲曖昧嘢
單獨約你去玩 又鐘意掂下你

係咪我諗太多
但係我同其他異性朋友都唔係咁相處

會唔會係你自己諗多左
同你講兩句野就鍾意人

富豪先係

對你好少少就 ff 太多，好易俾人撚

同是天涯淪落人

屌 求撚其有層樓 有車 d公屋女都濕哂過來啦

次次都比人撚到傻，而家諗返起都覺得柒

未揾到啱嘅人嗻

唔開始就唔會有傷害

被人hurt 咗 唔受溝了

唔好咁低層次好冇

我都覺自己比人攝時間
無聊先揾下你 朋友都唔係咪做啦

賤人何其多 祝佢哋早登極樂

左你老母
我諗右呀

A0通病
摸唔清曖昧同朋友個中間位係邊

屌 冇打算為關係負責既
就咪鬼玩曖昧 日日傾到晚 摸頭捉手個啲啦
寧願一早講清楚 斷撚左聯絡佢
佢哋呢種人要傾又淨係逃避 又扮曬死狗
曬鳩我時間
收皮啦

我而家都覺得好柒
又好想呢啲仆街快啲死

唔記得利申唔係gay
btw冇歧視

我仲沉緊船 嬲唔落個男人

所以我最後block 9咗佢
屌 仲朋友卡我 食屎啦佢

呢啲仆街要傾個時就會扮可憐冇心咁做
冇責任感既人唔要都罷就
最愛既永遠係自己
呢刻有感覺就陪你玩下
下刻有其他好玩啲既 唔會理你咩感受
佢鐘意點就點
個啲仆街好自我

比人撚都算
鍾意既女仔淨係當我樹窿
我只係想我唔開心可以抱住佢

要迷途知返呀施主呢啲人冇結果架
我都block咗佢了

朋友卡你正常
我之前個個都係
佢哋呢種人唔會明確斷關係
因為方便佢哋隨時再搵你玩

斷左聯絡佢地 大家都做得好好
加油啊ching

屌 好中
仆街都係同一個樣

我自出世起已經搵緊我失散嘅另一半，搵到宜家廿幾年決定放棄，因為可能由一開始經已唔存在，所以宜家日日係到等機會畀女女西面算，最好鞭打埋我，落鹽果種，再要我好似隻狗咁吠同爬嚟求佢

我都a0，決定全力香城online算，做下backup, 光復下香港算，對愛情0期望

如果對象係女 可能有一日佢會被你感動

如果係仔 一開波已經出咗局

互相鼓勵啦ching
我地絕情啲係保護自己姐
一段關係要求既話
自己只會變左樣

A09梗係無道行
定係可以比人撚到成仙

係架 無啦啦話想同你做朋友 之後就冷處理你架

不拖不拍不結不生

正有此算同路人

但又習慣咗有佢地斷唔落手
做乜野都會諗到

光復香港，時代革命， 五大訴求

我覺自己就黎成仙

無慾無求個種

對佢絕情 對自己再絕情啲
走返出個局 你就會發現囡死囡還在

加油係唔容易架

搞基算了
搵個能夠互相相愛既已經好難
唔會再介意對方甘多野
亦都唔會期望別人對我有意思

我而家都係做乜都諗起佢
如果咁易就放得低 就唔係鍾意啦

要止洩呀你值得更好

點撩你？

我明

死啦 點解好似講緊我咁

自作多情

你樣子如何

你啱吖 有一日佢會發現 你對佢嘅態度唔同左

搞基咪一樣

你的丁也必如何

你誤會左，我係建議佢避免被人知佢A0，可以求其同人 講拍過一個，上一個唔係好鍾意，所以分左咁。

乜A0會俾人撚㗎咩
我連俾人撚嘅機會都冇

利申A0

你同我過黎##pi

反而覺得自己比個毒毒a0撚緊

出嚟做嘢先知a0會比人笑。表面話加油，後面笑你性格有問題

你冇經驗唔撚你撚邊個

利申:比人撚過

人愈大A0就愈易變成自己喺人哋眼中嘅缺點
因為你A0 所以對你冇興趣
繼續A0
惡性循環

你咪算好，我比人撚既資格都冇呀！

我諗佢係唔識點溝女嗻

你遇到嘅都係好人嗻

其實傾得耐嘅一定知
冇得扮

屌我都好驚被發現...